818 睇唔度野既你，返到屋企未？

岩岩去匯合我家姐，佢話晏就行到sogo地鐵出口遇到位年輕既失明人士，於是問佢想去邊，佢只係輕輕答「想向前行..」，於是我家姐就比左個手肘佢同佢行..
當行到去鵝頸橋，佢話佢好攰想抖下..我家姐見佢出晒汗，於是比張紙巾佢印汗，再畀晒成包紙巾佢.. 係果度佢地就分開左

好難想像要鼓起幾大勇氣先會係一個人又睇唔到野既情況下，落住雨出黎行.. 仲要冒唔知比咩人帶住既風險..

唔知位朋友安全返到屋企未呢..有冇巴絲遇到佢呀？